當今Android 機皇，頭三位大家點排？

綜合性能同性價比考慮之下：
U11 > XZP > OT5

無異議
垃圾s8可無視

U11今年定價合理返，真係好有吸引力

邊部ot5？

樓主OT O到傻左，慘

android 都有機皇架咩,
勁極咪又係android

屌，打錯左， OP5

iphone>all

咁多廠出。都有機皇同垃圾嘅分別架麻

屌你推返魅族啦唔該

U11>S8>XZP

正確發揮S835 性能

支持國產小米

人唔笑

咁多人用電話，總有啲弱智人士需要三叔屌米呢啲撚野嘅，唔好見怪。

狗會吠

唔係掛 梗係 U11> OP5>XPZ

屌

idog吠

u11點排都第一

唔係唔支持op5, 不過人地xzp mon, 聲， 電量，鏡頭，outfit 都比op5好，op5係性價比高姐，所以都係排xzp 前一位

an機幾時先有nvme storage

無一定，個人觀感姐，巴打你點排？

Sorry..覆錯，你都係排U11第一

op5 今次性價邊忽高

4千頭，頭級配置加最正嘅almost pure android rom, 真係好撚正

依家加5舊水 可以係細舖買到xzp

oneplus 衰唔會跌價
肯等既話 其他旗艦個價落返黎肯定係買返大廠旗艦

Xpz排第二

有D良心好喎，用呢D spec都叫頭級
USB 2.1
1080p
無sd card插
烙印戰士amoled
垃圾相機

冇人覺得好笑啊，7頭

排緊價性比皇?
唔計價錢,綜合性能黎講
XZP 第一

暑假係咁上下，唔使理

唔計價錢 xzp排第一啦

實用 U11, 外型 S8, 性價比 OP5

是但刪一個字，點知變左第二張圖

U11都唔係貴呀，HTC今次真係認真做得好喎

國際：u11>XZP>pixel xl
香港：u11>XZP>S8

其實pixel 真係正，可惜係定價高同唔受香港人玩姐

mate9 冇份 ?

可能nexus嘅銷量嚇怕咗google
都唔緊要嘅，遲啲真 . pure android嘅nokia 9會出，有6GB/ 8GB ram
相信可以好快咁取代nexus喺香港嘅位置

不過預計n9都唔平

有無風知道N9 幾錢？